覺唔覺香港而家係一個大型公開晚集中營

港共係咁迫香港人打科興 根本想用700萬人來做實驗既樣本
班禽獸高官既家人就係晒外國 香港人就任佢哋做白老鼠